有無巴打試過帶結他入m記玩？

發現有間m記有個玩音樂既人成日帶結他去作曲
邊彈邊作好投入
又唔騷擾到人
好想試下

唔騷擾到人?

唔騷擾到人咁驚乜

係囉，點樣唔騷擾到人

落公園、屋企後樓梯都得啦

帶耳機彈? 如果唔係點唔騷擾到人